# Проект: «Мониторинг изменений в законодательстве о защите персональных данных»

Проект включает в себя поиск источников, где публикуются и обсуждаются изменения в ФЗ-152. Поиск изменений в ФЗ-152 и GDPR, которые вступят в силу в 2020 году. Анализ этих изменений и влияние их на компании-обработчики персональных данных.

Ссылка на Гитлаб: https://gitlab.com/Darya1999/monitoring
## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 171-341      | @Darya1999     | Решетникова Д.А.            |


## Личный вклад участников

### Решетникова Д.А. 

Делаю проект единолично. 